Fire TV stick 新低價

140港紙左右

巴打 想請問同Fire TV Stick 4K 有咩大唔同？

得1080P，無咗Alexa Voice Remote，岩屋企舊電視用

噢 唔該曬 我見全新4K 都係29.9
好似同prime day 個價一樣
好似都抵屌

其實呢舊野有咩用?
將普通電視變做smart TV?
如果本身係smart TV, 係咪冇需要買?

呢隻新款嚟
冇咗TV control同得1080P

Introducing Fire TV Stick Lite with Alexa Voice Remote Lite (no TV controls) | HD streaming device | 2020 release

有咩功能？

忍手呀，上年black Friday 24.99架咋

建議買4K

仲要有$100-$10

可唔可以直接寄香港？

睇到即刻cancel左order

4K今年PRIME DAY好似19.99

網上剩係見到話$29.99 巴打介唔介意分享下 source 唔該

過左啦，等black friday同Friday cyber monday啦

不過通常prime day減得最多